有冇人喺spca做過？

見到佢有請動物照顧員想去做
但佢官網淨係寫左請full time
想知part time會唔會請？因為仲讀緊書
如果開左學就返唔到full time
但又好想做d同動物有關既工

小六英文書
spca saves anaimal in the world

一直記得呢句

你幾大？ 我冇印象有呢句

大多數唔請 或者睇你有幾pt法
如果一星期兩三日就預咗byebye
佢呢個post係要返幾長時間下 因為唔夠人

巴打 vet assistant 點睇？

其實係咪即係「清理便便員」？

如果返到4個月full time請唔請

無人叫你同佢講你返四個月就走架嘛豬閪咁蠢

要執下便便 餵下佢哋食嘢
但唔好忘記 愛協除咗貓狗 仲會有蛇/兔仔同其他動物
加上嚟得愛協嘅動物 大多數畀人遺棄 你要有好多心機同佢哋建立關係

我都想第時可以做啲同動物有關ge工
利申：讀緊marketing

依個唔係動物照顧員？
定係Vet assistant同動物照顧員工作差唔多？

我都係marketing 咁岩既

我仲讀緊書佢實知

Sorry我睇錯
vet assistant其實做嘅嘢會複雜啲嘅 同埋愛協總部(灣仔嗰間)啲獸醫鬼佬多 所以英文要有返咁上下
vet assistant你可以當好似診所助護咁啦

動物照顧員對象就動物多 但有時都要同想領養嘅人解釋下動物嘅資料 例如點解動物畀人遺棄/有冇咩病咁

你返工日子可以試下同佢傾 嗰陣我做另一個部門 原本話一星期返五日 但我返學 佢就畀我返少啲 可能我部門唔同

想入SPCA做,
自己有修過Animal Welfare既課程
但英文唔好

建立完，就會o拍